［狂賭之淵真人版］高杉真宙好靚仔呀

高杉真宙

Henshin ~

巴打識貨

一路睇電視 一路想同佢kiss
但嘴唇好吸引

佢做緊高嶺與花 冇表情正啲

有表情好可愛波

佢做0仔既表情

佢俾人踩腸臟既表情

點解佢可以咁靚仔？ 好想佢做我男朋友呀